{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023100520474/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "니티드 레이어드 드레스 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの製品番号FW23 / 113X71BS15。このワンピースは着心地が楽な着こなしができるが、素材はニットで製作されており、ラウンドネックですっきりとしたデザインを備えている。 この製品はTシャツや他の上着とレイヤードしたり、パンツとコーディネートして特別なスタイリングを完成させることができる。 素材は表地がアクリル65%、ポリエステル24%、ナイロン11%で構成されている。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちができるので注意が必要だ。 外部摩擦による引っ掛け現象も発生する可能性があるので、カバンなどの摩擦を避けなければならない。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯した方が良い。 付属物（毛）がある場合は、取り外して洗濯しなければならない。 金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので、体質に注意しなければならない。 また、暖房器具や熱気の近くに置いてはならず、水洗いの時には収縮することがあるので注意しなければならない。 強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならず、白色系製品に色移りする恐れがあるので、着用時に注意しなければならない。 敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤く変わることがあるので、外出時に注意しなければならない。 長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このワンピースはニット素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんなデザインですか？",
            "answer": "このワンピースはラウンドネックで、すっきりとしたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは他の上着とのレイヤードができますか？",
            "answer": "はい、このワンピースはTシャツや他の上着とレイヤードすることができます。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのようなスタイリングがおすすめですか？",
            "answer": "このワンピースはパンツとのコーディネートや、特別なスタイリングを完成させることがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "このワンピースはドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちができるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "このワンピースは外部摩擦による引っ掛け現象が起こる可能性があるため、カバンなどの摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの金属部分に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、体質に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは水洗いできますか？",
            "answer": "このワンピースは水洗いせず、必ず裏返して洗濯する方が良いです。また、収縮する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは変色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色する可能性があります。着用や保管時に注意し、白色系製品に色移りしないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌の人がこのワンピースを着る際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤く変わる可能性があるため、外出時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースを長期間保管する際に注意することはありますか？",
            "answer": "はい、長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者不注意による製品損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 577
    }
}